大陸球員出「惡劣犯規」恐毀職涯！Klay Thompson爆氣摔水瓶離場

條link有片 死大陸狗賤到仆街